求大家對狗降低自己道德底線

瘋犬戰術：無恥。 無恥無極限

同意 人地已經係存心殺人
呢一刻無底線可言

不嬲對狗都係冇底線

係時侯以眼還眼 仆佢個街

721

核彈都唔割

警車都未燒 你同我講冇？

睇立場
葵方班狗自己都頂唔順tg
除gear洗面
竟然有市民行過去幫佢地洗

狗車應該係目標，唔該全部爆軚

咁多人 唔信推唔冧d狗車

打完人想走？

香港警察，意圖謀殺

唔需要對畜牲大愛

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

下次再有左膠直接推鳩開

從今日起左膠一律唔當係自己人
對敵人仁慈等同對自己人殘忍！對自己人殘忍嘅就係敵人

721
811

一早染上鮮血 無得返轉頭

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

以上女仔暫時未有人聯絡 未知邊間警署
得佢一個係公園比人拉 所以無人幫到佢
麻煩大家幫忙分享
已fc